====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il analyse les grands défis qui nous attendent (maintien d ' une industrie modernisée , transition énergé‑ tique et écologique , réduction des inégalités , etc . ) en montrant qu ' à chaque fois les territoires infranationaux , dans leur diversité , constituent les acteurs‑clés .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

